Всем привет! Очень рады видеть тебя в нашем сообществе! Делись вместе с нами своей проблемой, историей или просто мыслями, которые тебя волнуют, прилагай фотографии и твоя новость обязательно найдет отклик. Не отчаивайся, выход есть всегда 😉  После ремонта и замены сантехники из холодного крана регулярно течёт горячая вода (и из горячего гоже горячая )🤯 у кого так было? Что делать ? Выпил кока-колу на спор 2 бутылки по 2 литра...Теперь плохо себя чувствую. Тошнит и кружится голова. Что делать??

#cocacola #наспор #чтоделать Рушится стена в квартире, рушится балкон. Кто ответственен за состояние этих построек. Житель или управляющая компания? Что делать?

#балкон #стена #разрушение #чтоделать Подскажите, пожалуйста, попала в неприятную ситуацию... Снимала деньги с карты в банкомате, в итоге он выдал ошибку и деньги не выдал, а карту выплюнул, на балансе минус эта сумма😭 Может кто сталкивался с таким. Что делать?

#банкомат #деньги #ошибка #чтоделать   Хочу сбежать на необитаемый остров, а денег нет.... что делать? Анон  Что делать, если все вокруг меня не понимают?(( анон плз На Дальнем Востоке тюленей пускают на колбасу и тушенку, что делать? ( Я все еще не вышла замуж, а все мои одноклассницы уже родили дитятку. Что делать?

анон Я психолог и у меня мало клиентов. Что делать?
#психолог #клиент #чтоделать Не хочу работать на благо паразитов. Что делать?
#работа #паразиты #чтоделать Здравствуйте. Подскажите пожалуйста, где можно провести лето, там где минимум людей, магазинов.
Что делать ?
#лето #отдых #отпуск #чтоделать Родителей вызывают в школу. Не знаю как им сказать.... Что делать? Как избавиться от чёрной плесени? Помогите! Что делать?

#плесень #ванна #чтоделать Собаку укусил клещ, подскажите пожалуйста, что делать в этой ситуации?

#собака #клещ #чтоделать Зацепила меня, соблазнила меня, до порога довела, а любви не дала, что делать?

#любовь #нелюбовь #чтоделать Рабочие делали ремонт и отлетела вся новая плитка с толстым слоем клея, как так может быть? Где накосячили? Что делать?

#плитка #ремонт #клей #чтоделать Что делать, если хочется сладкую вату?

#вата #сладкая #чтоделать Купила в магазине сосиски, а они оказались просроченные. У кого-нибудь была такая ситуация? Что делать? Чек уже выбросила...

#продукты #просрочка #чтоделать Лучшая подруга ходила в бар с моим парнем, я не знаю что у них там было, мой говорит, что ничего, но я чую, что что-то было, вдруг они меня предали.... что делать?😭

#парень #подруга #чтоделать Купил машину, через неделю начало что то стучать в двигателе, в гарантийном от меня отмахиваются, говорят все норм, что делать ? Марка - Toyota Camry.

#машина #двигатель #чтоделать Блин, я влюбилась в своего лучшего друга и не знаю как себя вести – сказать ему или молчать((( что мне делать?

#любовь #друг #чтоделать Вышла из маршрутки и поняла, что оставила там сумку (такую, как на фото). У кого такое было? что делать??

#сумка #маршрутка #пропажа #чтоделать Помогите, меняли счетчик, открыли кран и отовсюду теперь течет горячая вода, что делать??? 